有冇98年巴絲

好迷茫

18歲係咁嫁啦

你搵98年巴絲做咩呢